強烈推薦實時定位App - Zenly

Zenly 呢個app 可以實時分享自己定位俾同時有用嘅朋友
最近平日發生好多事
怕突然被消失
呢個app 可以俾朋友知道你最新嘅定位
仲可以知道對方電話電量仲有幾多

希望可以幫到大家！

Link in below:
Android

Apple

之前ig 有post叫人del呢個app
而家又叫人down?

我無留意過有呢個post 唔好意思！